天氣涼左 每日都好似訓唔夠咁

正唔正常？

留明學野

因為你需要更多能量嚟保住體溫
瞓教可以減少你能量消耗

所以會覺得唔夠訓

朝早堂多數遲到

一撚樣 睡眠質素極查